鐘意韓國嘅入一入嚟

你班韓畜

戇撚鳩

我話啲韓畜

垃圾post

俾你講多次！

中國亞洲第一韓國第二✌🏻